<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>

    <string name="developer"><b>Pedro Paulo de Amorim</b></string>
    <string name="github_link">https://github.com/ppamorim/GeradorGoiaba</string>

    <string name="app_name">Gerador de Goiaba</string>
    <string name="change_multipler">Escolha quantas vezes você quer que a goiaba a 1,50 apareça no texto:</string>
    <string name="generate">GERAR GOIABA</string>
    <string name="ok">OK</string>
    <string name="omg">chegai mano</string>
    <string name="click_cat">Clique nesse gatinho lindo e sexy para abrir o link do repositório!</string>
    <string name="wtf">Sim, isso é um projeto open source! OMG! \nDesenvolvido em um dia por:</string>
    <string name="warning_slider">Por favor, escolha uma quantidade de goiabas.</string>
    <string name="goiaba">La nas quebrada onde eu moro, mano, tem um ponto de onibus e um vendedor de goiaba, né. E ai um dia eu tive 1,50 ali, eu tava morrendo de fome, eu fiquei pensando: caraca vei, será que eu pego o ônibus ou será que eu compro uma goiaba né. Ai eu comprei uma goiaba e bixo comeu a goiaba suculente, era uma goiaba gigante, assim eu tava morrendo de fome bixo a hora que eu fui morder aquela goiaba, ai dois maluco ali na frente me chamaram, falaram chegai chegai chegai mano, chegai. Ai eu falei qualé que foi bixo, ai o cara tasco a mão na minha goiaba o bixo pegou minha goiaba, ai eu falei caralho mano, se pegou minha goiaba. Ai o cara falou: é, jaera a goiaba a goiaba ai, mano, jaera a goiaba ai, pegou mordeu minha goiaba eu falei: uai, se mordeu minha goiaba o cara depois me deu e jaera.</string>
    <string name="license">

    Copyright 2014 Pedro Paulo de Amorim\n\n

    Licensed under the Apache License, Version 2.0 (the "License");\n
    you may not use this file except in compliance with the License.\n
    You may obtain a copy of the License at\n\n

    http://www.apache.org/licenses/LICENSE-2.0\n\n

    Unless required by applicable law or agreed to in writing, software\n
    distributed under the License is distributed on an "AS IS" BASIS,\n
    WITHOUT WARRANTIES OR CONDITIONS OF ANY KIND, either express or implied.\n
    See the License for the specific language governing permissions and\n
    limitations under the License.
    </string>

</resources>
